法國個市好似好多壞消息

開始有啲擔心 究竟幾時又會大跌
有冇高手話我知

牛3先驚跌？

tomorrow

好啦我要驚了

仆街唔早d講

多壞清息咪升，不嬲都要掉轉炒

麵神又轉燈？！

原來係咁

今日咁都跌唔落

真心認自己一直睇錯個市

冇得唔認輸

牛3仲跌？

升到咩位

冇睇錯應該咁走

okay 按樓allin 今次fatfat

高抬貴手呀麵神

聽朝比我入少少put 先好嗎？

麵神你d數浪圖呢

屌你老麵

唔準咁話麵哥 明明係牛三

股災is coming